（1Q題） 中大咁多個書院參加毅行者 邊個贏？

崇基
因為純gay

善衡
擅（長）行（路）

秒

陳國邦

李斯

點會純gay
早幾日非禮師妹嗰隻休班狗咪崇基嘅

恭喜你得1Q

樓主高汁

繼續一日一1Q好冇

好

新亞，因為「艱險我奮進，困乏我多情」

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為中大咁多個書院參加毅行者邊個贏啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家